---
title: 'Chiffrement des e-mails'
bgcolor: '#8EB726'
fontcolor: '#1F5C60'
text_align: left
wider_column: right
---

## Qu'est-ce que le chiffrement?

---

Le chiffrement est lorsque vous modifiez des données à l'aide d'un procédé de codage spécial de sorte que les données deviennent illisibles (c'est chiffré).  Vous pouvez ensuite appliquer un processus de décodage spécial et récupérer les données originales.  En gardant le processus de décodage secret, personne d'autre ne peut récupérer les données originales à partir des données chiffrées.

[Video - How asymmetric encryption works](https://www.youtube.com/watch?v=E5FEqGYLL0o)
